市傳微軟正洽購抖音Tiktok

綜合外媒報導，美國總統川普31日表示，正在考慮對抖音的中國母公司字節跳動科技（ByteDance）採取不同的措施，包括禁用抖音，也可能採取其他措施。多家外媒指出，川普政府可能會要求字節跳動科技出售抖音在美國的業務，潛在買家則是微軟，雙邊正洽談收購事宜。

對此消息，抖音表示不對猜測發表評論，並對抖音的長期成功充滿信心，微軟則拒絕回應。

我覺得微軟係幫抖音過骨，買左後照樣俾中國控制

bill gates 又一操控人心智既工具

仲當M$=bill gates

信唔過

買佢同政治捐獻有乜分別？

姐買哂佢成個美國營運權？

木馬屠城？

連登仔係咪文盲黎
明明係侵要求抖陰賣業務，變左係bill gay既錯

無咗香港呢對白手套
美國仲有

Bill gate 奶共到咁知係白武士定白手套

on9仔
bill gates一早退左落黎啦

就算剩係買美國業務 唔知到時會點
始終都係支那野黎
一陣抖音上左美國大船避風塘, 暗啞底繼續幫支那收料咁樣

Microsoft 係藍定黃？

暗黃

底褲黃

MS一早同白宮係有好密切關係嘅啦，之前仲同美軍簽合約幫手搞雲瑞AI，你覺得佢係奶共定係用資本威脅支那啊嗱

微軟勝亞馬遜奪美軍大單 調查未排除白宮影響

如果重係Bill叔我反而冇咁驚

買嚟托咩,出個新app鋤死佢,錢都慳返

咁最尾都係揀MS啦
同美軍合作但奶共，你估MS戇鳩咩

Vine: Am I a joke?

m$不嬲都係仆街， 平時應該都做唔衰嘢啦
公司幾十萬都幾千萬生意， 明明有competitor要報tender嘅
完全唔知點解可以用single quo或者sole agent接黎做
接咗又做得衰，成日要幫手執手尾

*幾十萬至幾千萬